[獨立電影] 《落葉殺人事件 The Murders of Oiso》

近期討論最多既港產片不外乎《金都》、《叔叔》同《幻愛》
但係最近仲有一套由港、日、韓既團隊製作，仲喺上年嘅韓國釜山電影節上映。最近亦喺香港重新上映。
電影由金像獎最佳電影導演黃飛鵬監製，亦係《三夜四天五點鐘》導演三澤拓哉的第二部劇情長片。
希望大家可以支持下

推

多謝幫推

詳見

支持

多謝支持

睇咗
但係唔太明

係難消化啲 btw多謝幫推

好無睇

入戲院睇就知

睇左，好普通既一套類似學生習作

push...

獨立電影好難推

原來你都開咗post

香港電影新出路？ 港日韓合作獨立電影 《落葉殺人事件》

依樣真

又日本又香港?

仲有埋韓國添

睇咗 真心唔明想表達d乜

得電影中心有上

得一間上好難支持

係 得1間

冇辦法 獨立電影加上合拍片 未必間間戲院都接受到

可以留意下